蘇錦樑憶為港視哽咽：當時按著穴道沒哭出來

已表明不會留任下屆政府的商務及經濟發展局局長蘇錦樑接受港台訪問時，透露早在特首選舉前，已決定不會留任，會休息半年後，再計劃路向。

他又提到2013年港視不獲發牌，曾一度公開哽咽，蘇指當時想起這決定影響300名港視員工的就業機會，有情緒流露，但按著自己穴道，沒有哭出來 ，又說當天已盡量克制情緒，「無論如何我都是人」。蘇錦樑亦說，他當時在行政會議曾建議發3個牌，主張競爭，他亦在行政會議內據理力爭，但坦言要尊重整體決定，又指不覺得委屈，因為向公眾解釋政府決定，是他的職責。

對於回應自由行湧港時，曾稱「坐地鐵時可能等多一班車」，他沒有正面回應說法是否「離地」，但強調基層受惠於旅遊業帶來的就業機會，如果要忍受較長的乘車時間，這兩方面需要平衡。他又笑言，將來會多些乘搭港鐵，因他沒有司機，亦不喜歡駕車，覺得泊車很煩。

被問到2014年港台新大樓撥款申請在建制派反對下被立法會工務小組否決，蘇錦樑相信不是「西環」指示，亦不相信有其他方面指示議員，但明言港台再闖關有一定困難。

他亦被問到隸屬商經局的投資推廣署當年協助引入Uber，蘇稱投資推廣署的職責是引入外來投資，過程中會向對象講解要遵守香港法律。

邊個穴
我都想學

虎軀一震

點穴忍喊法

哦

你真係想知

狗官貓哭老鼠

落地獄

笑穴

之前新聞話法庭文件顯示佢係支持發三個牌

但行會最後決定只發兩個

一男子因素呀嘛

企開D啦屌你老母

卡片蘇算啦好嗎

本身大家都覺得單野唔關你事
但係你衝出黎柒做乜撚

武功高強呀

攞尾彩

好心轉個方式啦屌 柒到呢

法庭文件都講明咁 其實都無咩好講既

彈唔到彈將軍令出黎？

食死貓
陰公豬

按你老母咩按

係咪有喊唔知,
但發夢聽講嗰時佢真心信會俾牌
真係俾一男子停左

他知道哭是沒有用的

真係咁委屈又唔辭職

春袋穴？

沒點過的穴道...我來點

其實水鳩wiki 搞電視
係邊個

隻死貓你食撚硬

因為佢真係支持架
一男子因素嘛

點撚左個笑穴咪無喊囉屌佢老味

劉吳慧蘭

😿🐭

菊穴

法庭文件公開左

留返拜山先喊啦屌你

㩒住穴道實在是行不開，你有你去愛，將我一掌劈開

民建聯喎

小學雞咩，點穴

對於回應自由行湧港時，曾稱「坐地鐵時可能等多一班車」，他沒有正面回應說法是否「離地」，但強調基層受惠於旅遊業帶來的就業機會，如果要忍受較長的乘車時間，這兩方面需要平衡。

屌你老母我唔係商家又唔係旅遊業受乜嘢惠啊on99

政府受惠咪即係小市民受惠

呢單野完全示範咩叫人治

佢話會坐港鐵唔渣車都笑左啦

係咪按住小穴
學名pussy
得佢呢D垃圾男人先會有

我按到我個笑穴~

貓哭老鼠

真定假 邊有人咁on居講d咁既野

按R點？

武俠小說咩？

爽到喊？

臭屄

which 穴 ?

當時俾人按著菊花沒哭出來

笑撚左

人中囉咪

投名狀遮

陸續有嚟

肉穴

反了

蜜穴

狗哭老鼠

睇住CCTVB套射DEAL睇上腦

武林高手

唔知佢同品客邊個好打d

俾人指住太陽穴?